連登開壇以黎最敗筆既一件事係咪呢樣

就係比 惟有飲者L其M 呢條弱智假膠上到位
都唔知有咩撚野咁好笑

講真屈dee高質過佢啦 成日唔按章法出牌真係估佢唔到

佢做過d咩

多謝你欣賞

畫埋啲低b當有趣既gif圖